幼教圍爐區

有冇人仲未揾到工

有冇收到interview

教學助理得唔得
In左四輪先收到offer
足足搞左3個月

巴絲你係in教學助理定正教

絲打
教學助理
我未讀ece
大學畢業諗住讀pgde

留名睇下行情

幫女友留名

巴絲你係仲讀緊書

我見依家有d幼稚園TA都要請有牌

你in咩機構

可以拉低學校人手比例呀嘛

冇牌都真係機會真係好微 interview 都係in緊正教做既野

名校

咁你接受左offer？

未知幾錢
我而家做緊小學助教
想睇埋offer先決定走唔走
自己鐘意幼稚園多啲
但驚入唔到pgde同多野做到會後悔

轉工人工咪要重新再計？

間間計法唔同
我轉個間佢兩年當一個point咁升返比你

咁你真係諗清楚，呢行真係好飽和！做助教未必有得升上去做正教嫁！同埋你pgde都會機會微d ...
我唔係叫你唔好做，只係想你再諗多諗！

東華second in完，second in完要再等好耐先會打來請！

啦

教師註冊係咪要幼稚園請咗你先申請得架？

我又唔驚搵唔到野做 如果有牌
因為家姐 堂家姐都係依行
有介紹 連助教都有介紹我
但我無入到個間
其實我做緊小學助教
都未諗清楚留係小學定做幼稚園

邊間基教？觀塘？

呢個就唔講了 好易自爆

有冇巴絲知康盈點

我係in完自己apply 間完先，second in就係中央

讀完ece 就可註冊

係竹園

咁你依家收到offer未？

上年in嫁 大概6月in first in 差不多7月中先有offer

我冇做 拒絕左 （原因係學校唔好）
今年再搵工

咁你搵到新工未呀

連燈好撚多miss

搵到 做住助教先 等簽約

邊間就唔講啦，上年出23k

小學人工高好多喎
起碼跟pt 唔會海鮮價

而家幼教真係飽和
太多大專院校開課程
今年真係好難搵工

你誤會左，我上年grad既。但上年有搵工，但搵左間唔好既學校我拒絕左（原因校長唔好啦，二來我表姐同朋友做過都話好差個學校）我去左做教育中心導師，我係個間中心都教左5年嫁啦！今年決定左反幼稚園教，就搵助教only！

上年難搵工嫁啦，好多人都已經搵唔到工！今年競爭仲大左，有嶺大幼教，下年都好似都有幾間開！所以今年一定要入反去 ！唔係既話機會超微

我唔係degree!但東華同保良真係出好高人工！但我first in 係兩個校長（一個係apply個間學校既校長，另一個應該係另一間東華校長）一齊in我！第一輪既時候，校長已經想請我，但態度真心好差又好臭串！句句疾埋尼！

保良真心高人工
Degree fg都26000左右

收女miss 我包養

想問下保護兒童會如何？
利申：實習嗰陣有老師叫我地千祈唔好入去做 話佢有朋友試過做 一年病左8次

有咁高人工，負責ge工作係咪有好多？
日日ot?

唔好諗住真係有1比11

保會好chur
多數唔推薦人轉入去做

咁多人入行 行內人就想轉行

但保會人工仲高過保良
睇你覺得值唔值囉

大家係咪都有工啦？我仲未搵到好擔心

我都聽過東華起薪24k

Pgde你呢？

你有你market架
in成點最近

我都未

呢個係，我有幾個同事都轉左行

[member人間有愛[/member]

有冇咩打算？我唔知點算

我都未in左兩間都冇回音 繼續send cv

留名先
下年畢業，好擔心

今年好難搵
Send 左十幾間得一兩間有回音

眼見身邊既人都簽晒約了

4年做到級長都幾快手！！大機構？

有 好似兩星期內 first in

你想轉做特殊？

考左指引2017同2006既分別
同埋情境題

教協個網開唔到

咁突然。要等一個禮拜先開返
系統正進行維護，預計7月初恢復提供服務，不便之處，敬請見諒。

12點到突然入5到, FB INBOX 咗佢地 之後就顯示維護中 . 唉 成個星期睇5到新post 都5知會miss 咗幾多機會

大家一齊睇唔到，機會仲有的

哈哈 機會平等！ 大家加油搵工 我今年畢業都驚搵唔到工

做到死呢⋯⋯

但係都係做番教育

好擔心 簽左保良

相信你會學到好多野！

你會學到好多勞作

你會學識有效率地做好哂啲

我都係啊

咁hd呢

有冇人知d商會幼稚園係點?
好唔好?

絲打係咪做過

其實商會學校d 運作，人手個d 好唔好?

我自己中意細校模式，啲人ok啊
但都多活動，活動前都預要ot

大家點睇特殊幼教？

OU hd

天水圍個間

有冇巴絲試過直接打電話去學校揾工？

我會簡嶺南
一黎學費平過OU
二黎ou係一試（實習試）定生死

其實你認真對待比導師知你有心係唔會死囉實習試。但係真嘅，呢個實習試真係佔分好重。一唔小心gpa都會比佢拖累哂。Btw邊間都好，比心機讀就冇問題啦

上兩個星期In咗保良，一個星期之後就再去咗CWB 總部 second in